經民聯成員丁煌 性騷擾及恐嚇太古市民

我都知道太古好撚藍啊！
但麻煩各位太古巴絲share條片出去
話俾屋企兩老知
經民聯係點樣 性騷擾 恐嚇 太古市民

藍絲癡曬線啦！

facebook share又好
whatsapp send都好
微信朋友圈po又得

有用電話
21530333
太古城 保安控制中心 24小時電話

25352525
太古城管理公司 辦公時間總機電話

Push

留名怒推

太古兩區區議員都泛民嚟藍條毛？

條友做乜黎踩場

咁保皇黨諗住搶呀嘛

太古城有連儂墻架！

大家聽日識做啦！

弱智都可以選區議員

俾條大汗核突肥佬哄住
佢個口仲要一定臭到冤

終極錄音機

其實，點解會有人投呢啲人，同埋佢係咪好大壓力
可唔可以冷靜啲同高手少少，點解啲藍絲用嘅手法永遠都咁低同廢

真係社會垃圾

推呀 幫佢上位 好事要廣傳
要多啲人見到佢個靚仔樣

係咪痴撚線呢個世界 傻既都可以做議員

正面圖

現時太古區議員係民主派，條傻仔想黎插旗

就咁睇都知痴漢黎

快推

四眼龜不要連儂牆

落選架，輸左俾趙家賢

大陸佬? 講野D音咁怪

推

再推

有哂圖可入罪
仆街俾佢選中都冇用啦

就係呢條友

一定要煮死個肥仔

改錯名,叫丁蝗先係

bark yiu 年倫chiong

推到佢仆街

大律師

我屌

趙雞賢都係垃圾

好想嘔

Pish

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

哇唔睇片都唔知呢個世界有咁嘅垃圾

痴撚癲 好樣衰啊

好樣衰呀下次有男仔經過幫幫手，唔好俾佢哄咁埋

Print出黎做面罩
721有罩用啦

第一次聽：太古...Fuck You ...連儂牆

PUSH

叮蝗

咁都可以選

佢粒痣真係好頂癮

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

太古係撚藍

好快手

推
好睇唔過眼 點先可以令佢仆街

太古居民好快手

另外，對於網上有流傳呼籲市民向食環署舉報連儂牆，署方會即時清理，食環署職工權益工會發聲明劃清界線，澄清係謠言，仲話連儂牆的標貼屬非商業性宣傳品，食環署有清晰指引，非商業性宣傳品要由地政總署鑑定後，「有需要採聯合行動時，食環署才會提供人手協助相關部門清理」。

連儂牆喺全港各區遍地開花，不知言論自由為何物嘅保皇黨一味話要拆，好似經民聯大律師丁煌就飛咗去太古城搞簽名運動，要求民主黨太古城西區議員趙家賢拆咗佢幅連儂牆。有女途人睇唔過眼同煌理論，點知煌舉起雙手湊近女途人，狀甚恐怖，幸得熱心途人相助驅煌，煌先至敗退。

趙家賢早前就將自己區內嘅橫額位置化身連儂牆，畀區內居民寫上心聲。點知疑似會參與區選嘅煌，噚日喺區內擺街站搞簽名運動，要求趙家賢拆咗幅連儂牆。

有位小姐見狀，上前問煌個街站有無申請時，煌一聽到就發難，走近該名小姐不斷高聲大嗌：「太古西不要連儂牆！」位小姐當然被嚇一嚇，點知煌繼續逼近，嗰位小姐大為不滿，批評：「你（丁煌）答唔到我嘅問題，然後你兇我？」

與此同時，一位路過嘅女士亦對煌呢啲行徑大感不滿，叫煌行開啲。被煌逼近嘅小姐亦質問煌係咪想上前非禮，煌一聽騎呢地轉台講英文：「Tell me your quality」。跟住有太古城男居民見到煌咁樣兇女途人就立即喝斥煌：「收皮啦你！你喺度阻住我哋太古城居民啊！」煌聽到後，又再九唔搭八用英文話：「Where is your mask？」男居民答佢：「我住喺太古城㗎！居民表達有乜問題啊？要唔要連（儂）牆唔係你話嘅！」
煌嘅行為繼續惹其他途人不滿，紛紛叫被煌威嚇嘅小姐報警，又話無人會喺選舉選煌。搞到咁，煌先至肯離開。八方打過畀電丁煌查詢，但至今未獲回覆。
另外，對於網上有流傳呼籲市民向食環署舉報連儂牆，署方會即時清理，食環署職工權益工會發聲明劃清界線，澄清係謠言，仲話連儂牆的標貼屬非商業性宣傳品，食環署有清晰指引，非商業性宣傳品要由地政總署鑑定後，「有需要採聯合行動時，食環署才會提供人手協助相關部門清理」。

push

試下唔好講push
講721

有冇人一齊去facebook屌柒班廢中？

721

支那仔嚟

我諗佢係想講fuck you
但佢咁貼個位小姐 又講fuck you 應該都幾易俾人入非禮
其實條片一開頭一定會聽到係fuck you而唔係不要
我諗係到尾佢先驚 所以先變返不要
其實報警應該可以話佢非禮
正常人唔講野咁貼都覺得唔舒服喇
仲要係佢自己行埋人地到
仲要講fuck you 分分鍾告得入
不過中共d人係咁冇腦

貼多啲街招 俾更多既人見到佢個衰樣

果位小姐問你係咪想非禮我， 個pk用英文問"話我知你嘅質素" 你老味丫， 根本就係性騷懮啦， 無野吓話， 仲話係律師， 求巴絲打做野要律師公會解釋呀！

學佢嗌：太古西不要經民聯，太古西不要弱會議員

太古都叫藍

佢D口音...
睇左30秒頂唔撚住熄左

北佬黎香港咁既款

God saves HK

但講真，佢都算幾落力

人地係大律師黎架...

不過 經民聯 只係高級版既 民賤聯，都係要鏟除

班警察入去太古城暴動，藍絲都變勇武

太古真係多痴線佬

條傻佬可以不理了
但係比我諗到D野.....太古西...太古西...即係代表太古選區仲有太古東
果然經民聯有J蝗大狀，新民黨又想空降一個騎呢博士落區，上一屆果個王振星都唔係贏新民黨好多，大家幫幫手睇下有咩做到佢，總之一票不投反送中!

請幫忙向大律師公會投訴丁煌騷擾和意圖非禮女途人一事

//轉自FB

【#自己香港自己救】尋日我睇到經民聯成員(聲稱係)大律師嘅丁煌，喺太古城恐嚇兼意圖非禮女途人嗰條片覺得非常不安。夜晩我寫咗個 email 去比大律師公會問下可以點做？咁佢地今日覆返我啦！(以下有原文) 覆得好快，抵讚！👍👍👍

大家一齊填個投訴表格！！！！有 #熟悉法律嘅朋友 透露，只要人夠多大律師公會就一定要處理！雖然填完仲要寄係有啲麻煩，但大家都幫手投訴，咪比呢啲核突而且係癲嘅鹹濕佬再騷擾街上面嘅女人！！！！！😠😠😠😠😠😠

‼️表格 Download 👉👉👉4.1(b)👈👈👈

拍片嘅係呢位 Vicky Shum 小姐，原片▶️

我個原 po 係呢度▶️

======================

(以下為大律師公會回覆原文)

先生/女士 閣下︰

就 閣下提出投訴大律師操守一事，為協助本會紀律委員會就投訴展開正式調查，本會現隨函附上投訴表格以便 閣下作出正式投訴，敬希 閣下填妥隨本電郵附上的投訴表格，並將之親身遞交或郵寄至本會秘書處（地址：香港金鐘道38號高等法院低層二樓）。本會並附上一份「投訴大律師」單張予 閣下參考。

閣下可以在交回填妥的投訴表格時，一併提交其他有助本會調查投訴的進一步資料。

香港大律師公會
香港金鐘道38號
高等法院低層二樓

Tel: (852) 28690210 / Direct: (852) 29789189
Fax: (852) 28690189

好核突囉件肥豬 成件Av痴漢男主咁
隔住個mon都覺得比佢視姦緊